Ik landde hieronder waar ik meende was Phelps's place en hid mijn bundel in het bos, en vervolgens gevuld met de kano met water en geladen rotsen in haar en verzonken haar vind ik haar weer toen ik wilde haar, ongeveer een kwart mijl onder een beetje stoom zagerij was dat op de bank.
Ik viel op de weg, en toen ik langs de molen zie ik een bord op het "Phelps's zagerij," en wanneer ik weer naar de boerderij-huizen, twee of drie honderd meter verderop, Ik hield mijn ogen geschild, maar we hebben niemand te bekennen, al was het goed daglicht.
Maar ik vond het niet erg, want ik had niet willen zien niemand nog - ik wou alleen maar om het land.
Volgens mijn plan, ik was van plan om er vanuit het dorp, niet van onderen.
Dus ik nam een kijkje en hutkoffer langs rechte voor de stad.
Goed, de allereerste man zie ik toen ik daar aankwam was de hertog.
Hij stak een wetsvoorstel voor de Koninklijke Nonesuch--drie-nacht prestaties zoals die andere tijd.
Ze hadden het lef, ze fraude!
Ik was direct aan hem voordat ik kon onttrekken.
Hij keek verbaasd en zegt: "Hel-_lo_!
